[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3335)

成半粒鐘都無人開？

波post竟然無人

帕丘卡刷角入波呀！D L LM

見你咁慘[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3335)